瘋狂女粉抓手欲強抱 EXO伯賢嚇壞倒退三步

😥伯腎

邊b點睇

恭喜

仆街啦屌佢老母呀

益左佢啦

咁現黑點睇

收到風係愚樂台某六個字會員

who

你咁對你bbg?

55

樓上出現了

邊

原來係佢

搞事?

咁正既囡去摸佢
真係益左佢啦

好似肥妹仔

邊撚度肥。。。瘦到仆街

總之條女幾正

系，有幾秒動左心

我戀愛佢

炒飯呢咁

唔使了

真心令令

其實佢都有潛質做k-pop idol呀真心

做門面都得啦=.=

咁憎伯賢?

又扯舒華= =

唔是我 我嗰時仲係佢床上

既然你都講到連路人實力都可以做idol,... 除左舒華我真係諗唔到其他。。。

伯

是

希望個位會然可以出嚟交待下.

On9?

賢

邊度正

迷離眼神
頂級身材
完美性格
性感惹火
如花似玉
羞花閉月

我講緊路人顏值喎
好多below average都紅得啦
實力就9成都冇㗎喇

冇
睇錯啫

冇人接良?

咁要搵jooe出黎先得囉=.=

jooe有綜藝實力lo

咁樣突顯啲粉絲戇鳩 伯賢會鍾意我多啲

伯賢我老公

你開始出現幻覺

你又知上面條片個路人無=.=

下
真心令令囉

有乜好笑

我知有
所以咪話佢有潛質做囉

我同邊伯賢簽左紙

你要求好低

證據?

所以我咪諗住和應你比番dd例子support下你=.=

有

SM唔俾我哋公開

我要求好高
1. 肥妹仔
2. 靚女

你搵一個畀我。。。=.=

55
支持條女同jooe

你仲好笑

me2

路人走花路吧

原來你真係jooe飯=.=

又真係嘅
gfriend揾勻曬都冇

我轉咗會做merry

點樣肥得來靚女呀

U=假

感覺你兩個會嗌交

我同佢好fd

珍珠都冇咁真

如果佢同你講嗰個係gfriend yerin呢

yerin而家瘦到仆街
我開始想脱飯。。。

屌
諗起merry. 見一個愛一個

認真而家個個樣好似怪怪地

大把啦

肥妹仔先靚

真
大家都係英黑

屌咁撚重口 你係咪呀Ken

我英飯

係
隻眼唔同左
可能妝問題掛
不過個feel. 真係變得好勁

我屌你老母
肥妹仔真心又得意又可愛囉
點解鍾意肥妹仔就要標籤重口味

以前好好多囉

咁岩既，我宮飯

你幾時開始飯英我都唔知

以前真係睇到個樣都會忍唔住跟住笑

脱飯未

有小小
但係始終的唔起心肝

肥妹仔時期既yerin永遠係我心入面

我都會永遠記住禾現巔峰時期

你唔係由頭到尾都係黑咩

呢度無人唔洗扮啦=.=

收啦傻鳩
打者愛也

你就傻鳩=.=
原來你打過irene
真狠毒喔，，。黑都唔夠仲要打irene...

你個現黑咪屈啦
我意思係鬧lo= =
咁先證明到我真心愛佢

邊條傻鳩個個cm咁得閒負皮我=.=
明明我呢d咁好既人應該好少可會得罪人

我路人唔係黑囉=.=
原來你係真愛飯，咸左

時日無多啦各位手足
我地抗爭咗一個月
一定要堅持到勝利最後一刻
即係普選
另外
三年內仲有評分制
雖然話香港唔會實行
但係佢地夠話五十年不變啦
你睇下宜家！！！

醒未啊

咪撚再講寶礦力 pizza hut 安全套！
沙蛇同佢前度
屌
放返焦點係我地既民主抗爭運動！
唔好再攪到自己九唔撚搭八！！！

證明唔係我
畀番個正評你
你係路人黑lo

某程度你同個個不知名既傻鳩都係一樣咁得閒個個cm都按唔累既咩=.=

我真心唔係黑，，。save左不少美照
e. g irene拍古裝

點解又係呢張

因為irene拍古裝既得呢張
巧令令喔

算啦
唔講佢啦
講mmm啦
佢哋真係好正喔

真
唔明點解某d五個字既傻鳩會員係咁黑
有實力有樣有性格，咁都黑得落

btw訓了8888888

屌你老母唔撚準搞鳩我邊伯B